藍天行動係咪成功左？

依家個天日日都咁藍